一人一個世紀之謎

Keroro主題曲女主唱係邊個

你老母

1-1究竟等於幾多？係零定係負零
同埋究竟經濟嘅英文係乜嘢？

木木禾火 水 1q 多少金戔

1k,不能再多

以前難上網但係全香港既小學雞都同時玩緊類似既遊戲